有幾大仇 先同屋企24年來不相往來 個妹喪禮都唔去？

80年代超級偶像中森明菜，
24年來同父母斷晒聯絡，個妹(前水著女優中森明穂病死咗，屋企人
搵唔到明菜，雖然見晒報，到爽禮明菜都無出席。

一家人咁大仇，當年佢老豆老母一電唔知對佢做過啲咩嘢。

爽你老母 拼音狗

要屌都係屌大陸拼音

點睇喪同爽都係廣東話拼音 有咩問題

係呀我認我係用廣東話輸入法

錯字係衰
但絕對唔係用蝗語
sorry

廣東話呀
你就走狗

話人支那果啲人又唔諗下自己屋企人都有支那血統
包括埋佢自己

點解唔係打筆劃/速成 而係打拼音既？

到底你係咪大陸仔

佢老豆典型星爸 係咁洗個女辛苦賺返黎既錢
阿妹唔抵得家姐紅
斷絕來往冇乜大不了

對一個24年冇見嘅人不聞不問，係好正常，唔關有冇血源事。唔同親人聯絡幾咁閒，唔一定有仇嘅